最能代表GME今晚情況既一張gif 100%match

sor 呢張先啱

過山車